歷史上都未聽過有政府會想人「衝」

香港獨有

和平遊行左廿幾年 50年不變都過左一半 仲係原地踏步自取滅亡

求歷史學家

衰在有大量0.3維穩

而家最矛盾係狗，打又係 打又唔係

好多0.3話狗想比人打

Georgy Apollonovich Gapon[a] (1870–1906) was a Russian Orthodox priest and a popular working-class leader before the Russian Revolution of 1905. After he was discovered to be a police informant, Gapon was murdered by members of the Socialist Revolutionary Party.

見到d 陰謀論就想笑死政府好驚我地衝架

笑撚死

64

你話呀？

64撚有衝過

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！

利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

根本就應該係g20前 盡量發起遊行先 升級另計
小你老尾西竟然取消今個禮拜日行街機會
過左g20撚有人理你咩仲等71

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

64都唔算政府會「想」人衝?

政府想天安門100萬人衝？
64有衝，仲會有今日？

最後都係冇衝，但之後呢？你話我知之後係點？

去外國展覽香港警察呢d 威水史囉

全世界都知共產黨屠殺學生平民而唔係鎮壓暴動

咁就贏左？

亦有唔少係真心咁諗

先最心灰

歷史上夠未聽過有人會諗住衝入去棟大廈就可以迫到政府做野tim

大把喎。烏克蘭winter on fire, 七十年代反越戰。呢d都有政府搵人混入和平示威者搞事，然後再借機駛用武力。

屌你老母台灣幾年前發生過咩事？

你知道發生咩事就唔會將聽日同太陽花比啦

又用民主政府同極權政府比

咪撚share呢啲垃圾啦，John Lennon個一代根本係食正去享受戰後帶嚟嘅和平，講啲嘢離撚晒地

[621]人數與行動的關係

你不如用你呢個論點去駁啲咩跪地撚、宣傳撚啦

出盡力打

推

和理非成日J 609 616有幾多人有幾團結
對政府完全唔理會和平遊行訴求既事實選擇性失明
609 之後會照開 616 之後咪sor9ry 對唔閪住囉
4大訴求？收皮啦

上次我地救唔到社運領袖
已經令到我地今次冇leader
如果今次又救唔返義士
下次唔洗諗會有人做義士
唔會再有人做勇武派

有D人仲唔明
和理非、勇武 係缺一不可 唇齒相依
和理非就好比經濟 勇武就好比軍事
冇經濟就唔會有軍事 冇軍事有經濟都冇用

要記住 勇武先係反抗既主力
和理非未被打壓係因為有勇武
如果和理非今次任由勇武去死
下次打壓和理非既時候你地咪去遊行囉
三百萬？四百萬？對唔閪住囉

d五毛po你唔好理啦

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

你地衝 中共最開心
屌都on9

G20 真普選

612 11點 你起左身未？
做唔到野？你係屋企喱埋咪做唔到囉

唱歌架喎

義士們聽日都係慳返啖氣唔好出
聽日只會係第n次嘉年華(行動升級版)

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

其實呢，你可以睇下澟冬烈火，班烏克蘭人其實由頭到尾都唔係太暴力，反而唔散嘅最大原因係政府暴力升級，到最後佢地係冒住子彈衝，手上槍都無支一面倒比人屌打

你自己search 下烏克蘭啦

(連登仔小心) 日本激進社運失敗， 警察民望大升的主因

你地都識話香港警察同其他國家警察唔同

因為得香港人衝得咁無殺傷力

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

驚鬼你地衝咩，啲乜春大樓都無人
衝咪搵班condom照你地，condom爛左又無所謂

有軍隊屠城衝唔衝都輸啦

請問大家需唔需要噴漆or墨水？

實際係612狗隊已經係用誘敵進攻呢招引人衝

結果係點 狗隻有無即時比人問責 宜家全城風向都係推搞獨立委員會調查警權過大

今次係救義士定送義士？

講真 衝真係必要 但都要有target有意義

姐係好似612咁係阻人開會 即時收效

但你621係想衝 迫佢回應訴求
定係阻人係政總返工？
我真係諗唔到有咩即時效益
正常有即時效益 有target有迫切性先衝架姐
做乜宜家好似有理無理見有防線就衝

真 你話衝圍狗總/比卡超呢d好似仲實際

22年啫, 未夠一半

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

克警濫權問題上都只屬香港事務，外國其實好難幫到香港，與送中議題性質唔同。如果7.1前改命題為追求民主普世價値，各政黨及外國勢力係咪更加出師有名！？係咪可以拎住百萬民意逼政府對話讓步食住上呀？如果不定期夢遊本土主力平反保義士，隔週民陣和理非遊行，不合作則主力爭取更宏觀既普世價值及社會制度，keep住令港共內部緊張又得唔得？

假如現另設deadline 於7.1前林奠不必下台但需與人民合組過渡政府向市民負責，為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！方案以公投確立民意基礎。係咪好似更加實際？呢d權利係基本法賦予我地既權利黎架屌你老母！係好似有d離地錯重點，但民意係我地度，新抗爭模式好似比雨革有效，大和解，民憤，侵侵，G20，《香港人權與民主法案》等所有好牌係我地香港人手中！係咪應該好好加以利用新既方式逼使港共屈服！？50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！

【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

建設民主中國
愛與和平穿透坦克
今天我
階段性勝利
俾啲掌聲自己

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

我地依加呢邊死左個人都冇逼切性好野

最後十年會真正進入中共接管統治既交接期

香港無軍隊
主權係中共度
點同

聽呢d垃圾講，死得人多

文革咪衝爆左個政府lor
不過人地講緊軍人都join 埋平民
全國上下一齊衝

push

64時 解放軍送埋武器
不知幾多獨裁政權
引你沖

人地係獨立政權 香港呢?

Push

但係winter on fire 最終都要衝先贏
和理非反對派比人拆大台
左膠比人推上前線比差佬打

香港個個都想唔付出就有收獲
個個都錫身到仆街 哂氣啦

講真而家真空狀態，
隨時有十個人已經可以衝入去紮營，
要衝既而家唔衝等明更肢體衝突先衝？
當然今明兩日都一定唔可以衝

你岩 所以我地衝係想悼念烈士
咁係咪應該對準黑警？

我們不是暴徒 黑警冷血 make love no shoot

諗住係達成邊一樣？

小心有有心人搞事就真

點解一定唔可以衝？

一直以黎香港D陰謀論好似冇中過

後果 無人知
但極權政府就係想你 暴力
佢就名正言順地用槍殺你

你幾枝槍仔
佢就每個都可以一枝

領導咗邊場成功的政治運動？

六四學生出咗幾多枝槍？

引你暴力 同中共輸贏
有咩關係？
你問緊咩？

你再講 你就係分化撚

你應該問學生係拿左幾多枝

一枝都夠 拍個片
之後老屈你
今次開槍屈你一樣

係比佢的支持者睇同屈你